一人一句毫無殺傷力嘅句子/詞語

我先

渣豆

完全做唔到話人廢嘅效果仲帶有幾分可愛

我搭巴士返學

屌你老母

停呀 出返去呀

廢物

吖俊 邊撚到俊

比人講到濫哂

明明之前呢句好大殺傷力

高登仔

link?

喂呀 爛左啦

不屑

入左喇？
完喇？

Anything from me

同你媽咪做愛

我是腸

你今日飲咗未呀？

邀汝母共赴巫山

Hi你

垃圾！！

自從下一句可以接我是廢紙！我是垃圾！ 之後就已經冇哂威力

你阿媽個波罩你呀

你睇住黎呀
下次小心啲呀
睇路呀
咩呀，你估我唔敢呀

渣ga

打人？ 我打飛機添呀

你呀媽個波罩你

我問你阿媽喺邊呀